\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Distance \& Temps}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
%
Il est possible de déterminer la distance $d$ parcourue dans un laps de temps $t$ à une vitesse $v$ donnée :
\onslide<2->{
\begin{equation*}
d = v \times t
\end{equation*}}
\end{frame}
%
\begin{frame}
Il est possible de déterminer le temps $t$ pour parcourir une distance $d$ à une vitesse $v$ donnée :
\onslide<2->{
\begin{equation*}
t = \frac{d}{v}
\end{equation*}}
\end{frame}
%
\end{document}